<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Scratch Addons</title><link>https://scratchaddons.com/de/</link><description>Neuer Inhalt auf Scratch Addons</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><copyright>© 2022 Scratch Addons-Entwickler</copyright><atom:link href="https://scratchaddons.com/de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Addon-Basics</title><link>https://scratchaddons.com/de/docs/develop/getting-started/addon-basics/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/de/docs/develop/getting-started/addon-basics/</guid><description>Was ist wirklich ein Addon? Actually, an addon isn&amp;rsquo;t much more than a userscript, a userstyle, or a combination of the two. If any of these are related, then we make them part of the same addon, under a single name. For example, the &amp;ldquo;Scratch 3 Developer Tools&amp;rdquo; addon has a userscript in charge of adding a find box to the editor, and a userstyle that adds CSS to that box.</description></item><item><title>Schnellstart</title><link>https://scratchaddons.com/de/docs/getting-started/quick-start/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/de/docs/getting-started/quick-start/</guid><description>Installation Lass uns beginnen, indem wir Scratch Addons installieren. Scratch Addons ist sowohl im Chrome Web Store als auch in Add-ons for Firefox verfügbar.
Chrome Web Store (für Google Chrome und andere auf Chromium basierende Browser) Add-ons for Firefox (für Mozilla Firefox) Microsoft Edge Add-ons (für Microsoft Edge) Erste Schritte Um loszulegen, musst du zur Enstellungenseite des Addons gehen, um seine Funktionen zu sehen.
Finde Scratch Addons auf der Toolbar und klicke es an.</description></item><item><title>Installation</title><link>https://scratchaddons.com/de/docs/getting-started/installing/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/de/docs/getting-started/installing/</guid><description>Aus Erweiterungen-Stores Scratch Addons ist sowohl im Chrome Web Store als auch in den Firefox-Addons erhältlich.
Chrome Web Store (für Google Chrome, Opera, Brave, Vivaldi, Microsoft Edge &amp;gt;79 und weitere auf Chromium basierende Browser) https://chrome.google.com/webstore/detail/fbeffbjdlemaoicjdapfpikkikjoneco
Add-ons for Firefox (für Mozilla Firefox)
https://addons.mozilla.org/firefox/addon/scratch-messaging-extension/
Microsoft Edge Add-ons (für Microsoft Edge &amp;gt;79)
https://microsoftedge.microsoft.com/addons/detail/iliepgjnemckemgnledoipfiilhajdjj
Aus Quelle Über GitHub-Releases Release-Seite contains the code and installation files for all development builds of Scratch Addons, as well as the mirror of the store builds.</description></item><item><title>Ein Addon entwickeln</title><link>https://scratchaddons.com/de/docs/develop/getting-started/creating-an-addon/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/de/docs/develop/getting-started/creating-an-addon/</guid><description>Required software: text editor, Chrome.
If possible, disable the Scratch Addons extension you downloaded from the store before proceeding to avoid issues.
Step 1: Read about addon basics Make sure to read that article to be familiar with the terminology.
Step 2: Fork/clone the repo Or download as ZIP, if you want. In other words, just download the source code locally.
Step 3: Load the extension into Chrome Note: Chrome is recommended for working on addons.</description></item><item><title>Häufig Gestellte Fragen</title><link>https://scratchaddons.com/de/docs/faq/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/de/docs/faq/</guid><description>Diese Seite listet häufig gestellte Fragen über Scratch Addons auf.
Was ist Scratch Addons? Scratch Addons ist eine &amp;ldquo;All-in-One&amp;rdquo;-Browsererweiterung für die Scratch-Website und den Projekteditor. Es bietet Funktionen und Designs (intern Addons genannt) sowohl für die Scratch-Website als auch für den Projektideditor. Die Mission von Scratch Addons besteht darin, alle vorhandenen Scratch-Erweiterungen, Userscripts und Userstyles, die von mehreren Mitgliedern der Scratch-Community entwickelt wurden, in einem einzigen, leicht zugänglichen Ort zu kombinieren und den Benutzern weiterhin die Auswahl der zu aktivierenden Erweiterungen zu ermöglichen.</description></item><item><title>Addons</title><link>https://scratchaddons.com/de/addons/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/de/addons/</guid><description>Addons Diese Seite listet alle Addons auf, die in Scratch Addons implementiert sind.
Diese Seite ist unvollständig, und wir brauchen deine Hilfe für die Bilder. Erfahre hier mehr.
139 Addons
Listenansicht
Easter Egg
2D-Farbenwähler
2d-color-picker Ersetzt die Schattierungs- und Helligkeitsschieberegler im Kostümeditor durch einen 2D-Farbenwähler. Halte die Umschalttaste während dem Ziehen des Mauszeigers gedrückt, um die Werte auf einer einzigen Achse zu ändern.
60FPS-Projektplayermodus
🌟
60fps Alt&amp;#43;Klick auf der grünen Flagge, um den 60FPS-Modus umzuschalten.</description></item><item><title>Addons übersetzen</title><link>https://scratchaddons.com/de/docs/localization/localizing-addons/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/de/docs/localization/localizing-addons/</guid><description>Addons zu übersetzen ist einfach.
Nachrichten hinzufügen Under addons-l10n/en/, make a file named ADDONID.json, where ADDONID is the addon&amp;rsquo;s ID (the folder name). Write your messages that you want to translate there:
{ &amp;#34;ADDONID/miau&amp;#34;: &amp;#34;Miau&amp;#34;, &amp;#34;ADDONID/Katzen&amp;#34;: &amp;#34;{Nummer, plural, eine {1 Katze} viele {# Katzen}}&amp;#34;, &amp;#34;ADDONID/essen&amp;#34;: &amp;#34;Ich will {Nahrung} essen!&amp;#34;, &amp;#34;ADDONID/Lachs&amp;#34;: &amp;#34;Lachs&amp;#34;, &amp;#34;ADDONID/Sardine&amp;#34;: &amp;#34;Sardine&amp;#34; } Platzhalter Sometimes messages need to have things that are dynamically generated. For example, number of cats, or input.</description></item><item><title>Auf Wiedersehen!</title><link>https://scratchaddons.com/de/farewell/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/de/farewell/</guid><description>Auf Wiedersehen! Scratch Addons wurde deinstalliert. Danke, dass du die Erweiterung verwendet hast!
Du kannst die Erweiterung erneut installieren, indem du oben auf Installieren klickst. Du kannst auch eine Bewertung auf der Chrome-Erweiterungsseite oder der Firefox-Addonseite hinterlassen.
Basierend auf den Gründen, warum du Scratch Addons deinstalliert hast, sind hier ein paar andere Dinge, die du tun kannst.
Probleme? Sage sie uns hier oder erstelle hier ein Issue. Eine Funktion fehlt?</description></item><item><title>Browser nicht untersützt</title><link>https://scratchaddons.com/de/unsupported-browser/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/de/unsupported-browser/</guid><description>Nicht unterstützter Browser Scratch Addons unterstützt den Browser, den du gerade verwendest, nicht. Verwende aktualisierte Versionen von Chrome, Firefox oder andere auf ihnen basierte Browser, um zu beginnen:
Chromium 80+ Chrome 80+ Herunterladen Wie man es aktualisiert Microsoft Edge 80+ Herunterladen Wie man es aktualisiert Opera 67+ Herunterladen Wie man es aktualisiert Brave 1.3+ Herunterladen Vivaldi 2.11+ Herunterladen Wie man es aktualisiert Systemanforderungen: Windows 7+ OS X / MacOS 10.</description></item><item><title>Changelog</title><link>https://scratchaddons.com/de/changelog/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/de/changelog/</guid><description>Changelog Alle bemerkbaren Änderungen werden auf dieser Seite dokumentiert.
Hinweis: Dieser Changelog ist zusammengefasst. Siehe den detailierten Changelog, um alle Änderungen zu sehen. v1.27.3 2022-07-22 Neueste ¶ Bug fix: &amp;ldquo;hide stage and sprite pane&amp;rdquo; hiding the stage in project pages Bug fix: &amp;ldquo;auto-hide block palette&amp;rdquo; not updating workspace metrics after changing settings Links Release-Seite auf GitHub Repository-Status beim Release Commits in dieser Version v1.27.2 2022-07-20 ¶ Bug fix: &amp;ldquo;hide stage and sprite pane&amp;rdquo; crashing the page if &amp;ldquo;touching mouse pointer&amp;rdquo; block runs while the stage is hidden Links Release-Seite auf GitHub Repository-Status beim Release Commits in dieser Version v1.</description></item><item><title>Danksagungen</title><link>https://scratchaddons.com/de/credits/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/de/credits/</guid><description>Danksagungen Entwickler Vielen Dank an diese großartigen Menschen, die zum Projekt beitragen, indem sie an Scratch Addons, seinen Funktionen, seinen Designs, seiner Website, usw. arbeiten. (Emoji-Code)
Beiträge jeglicher Art sind willkommen! Hast du in irgendeiner Weise etwas zu Scratch Addons beigetragen? Lies hier, wie du deinen Namen einträgst.
Dieses Projekt folgt der Spezifikation für alle Mitwirkenden. Sehen Sie sich das Contributors Repository hier an.
WorldLanguages
📆🚧🤔💼🌍🫂
574
apple502j
🚧🛡️🐛🌍
718
tb148</description></item><item><title>Dem Übersetzungsteam beitreten</title><link>https://scratchaddons.com/de/docs/localization/joining-the-localization-team/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/de/docs/localization/joining-the-localization-team/</guid><description>Bereits übersetzt wurden: Italienisch, Japanisch, Portugiesisch, Slovenisch and Spanisch. Wir nehmen keine neuen Übersetzer für diese Sprachen auf.
Thanks for being interested on volunteering to translate Scratch Addons to other languages!
Scratch Addons is a non-profit open source project where volunteer web developers maintain the extension and create its addons.
Even if you haven&amp;rsquo;t ever coded a single line of JavaScript, you can still help us achieve our goal of making everyone&amp;rsquo;s experience with Scratch better!</description></item><item><title>Ein Symbol zu einem Einstellungennamen hnizufügen</title><link>https://scratchaddons.com/de/docs/develop/adding-an-icon-to-a-setting-name/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/de/docs/develop/adding-an-icon-to-a-setting-name/</guid><description>So fügen Sie ein Symbol zu einem Einstellungsnamen hinzu, ohne Abstürze zu verursachen,
Stellen Sie sicher, dass der Dateiname des Symbols keine Bindestriche enthält. Schreibe @ICONFILENAME.svg Einstellungsname in addon.json Falls nicht vorhanden, ICONFILENAME.svg unter /images/icons/ hinzufügen Bearbeiten Sie /background/load-addon-manifests.js um iconfilenameIcon: &amp;quot;@ICONFILENAME.svg&amp;quot;, hinzuzufügen Bearbeiten Sie /addons/scratch-notifier/notifier.js für Scratch Notifier Einstellungen</description></item><item><title>Erweiterungsupdate (Übergang)</title><link>https://scratchaddons.com/de/scratch-messaging-transition/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/de/scratch-messaging-transition/</guid><description>Scratch Messaging Extension ist jetzt Scratch Addons! Was ist geschehen? Scratch Messaging Extension (von griffpatch) wurde aktualisiert und heißt nun Scratch Addons.
Klicke auf das Scratch Addons-Symbol in der Erweiterungenleiste, um die neu entworfene Nachrichtenzusammenfassung zu sehen!
Scratch Addons enthält auch viele andere auf Scratch bezogene Funktionen. Um sie zu aktivieren, gehe zur Scratch Addons-Einstellungenseite. Du kannst zum Beispiel den Scratch-Notifier aktivieren, um Benachrichtigungen auf neue Scratch-Nachrichten zu bekommen.</description></item><item><title>Feedback senden</title><link>https://scratchaddons.com/de/feedback/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/de/feedback/</guid><description>Feedback senden Willst du etwas über Scratch Addons sagen? Lass es uns hier wissen.
Scratch-Benutzername, oder andere Erkennungen (optional)
Feedback
Liste der Addons, die gerade aktiviert sind, senden (empfohlen)
Senden
Alternativen Falls du eine Alternative brauchst, gibt es hier ein paar Möglichkeiten.
Erstelle ein Issue auf dem Repository. Erstelle ein Post in unserem Diskussionstab Sende eine Nachricht auf unserem Discord-Server Kontaktiere einen unserer Entwickler auf Discord, Twitter, oder anderen Methoden Wegen der Richtlinie, die das Werben von Erweiterungen/Userscripts verbietet ist es nicht empfohlen, einen der Entwickler auf Scratch zu kontaktieren.</description></item><item><title>Scratch Addons Einstellungen</title><link>https://scratchaddons.com/de/extension-settings/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/de/extension-settings/</guid><description>Scratch Addons Einstellungen Wie man auf die Einstellungen von Scratch Addons zugreift Schritt 1 Klicke das Icon der Scratch Addons-Erweiterung an Es befindet sich rechts oben in deinem Browser. Nutzer von Google Chrome müssen auf das Puzzleicon klicken, um das Icon zu finden.
Schritt 2 Drücke auf das Zahnradsymbol, um zu den Einstellungen zu gehen Dadurch wird die Einstellungenseite geöffnet, wo du die Funktionen der Erweiterung konfigurieren kannst.
Schritt 3 Scrolle durch die Addonsliste und aktiviere die, die du willst Du kannst auch jedes Addons in dessen unteren Bereich einzeln konfigurieren.</description></item><item><title>Userscripts</title><link>https://scratchaddons.com/de/docs/develop/addon-types/userscripts/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/de/docs/develop/addon-types/userscripts/</guid><description>Was sind sie? Userscripts allow you to run code along Scratch pages - you can do stuff like add buttons, enhance the Scratch editor, or anything you can imagine.
Wie füge ich ein Userscript hinzu? Make sure to refresh Scratch Addons from chrome://extensions after doing any changes to your addon.
Go to the manifest of your addon (addon.json) and add a property called userscripts&amp;quot;.
This property must be an array.</description></item><item><title>Userstyles</title><link>https://scratchaddons.com/de/docs/develop/addon-types/userstyles/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/de/docs/develop/addon-types/userstyles/</guid><description>Was sind sie? Userstyles allows you to inject CSS on the Scratch website - useful to make the buttons you add with userscripts colorful, or to customize native Scratch element.
Wie füge ich ein Userstyle hinzu? Make sure to refresh Scratch Addons from chrome://extensions after doing any changes to your addon.
Go to the manifest of your addon (addon.json) and add a property called &amp;quot;userstyles&amp;quot;.
This property must be an array.</description></item><item><title>Willkommen!</title><link>https://scratchaddons.com/de/welcome/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/de/welcome/</guid><description>Willkommen! Scratch Addons wurde erfolgreich installiert!
Danke fürs Installieren. Wir hoffen, dass dir die Erweiterung gefallen wird!
Erste Schritte Schritt 1 Klicke das Icon der Scratch Addons-Erweiterung an Es befindet sich rechts oben in deinem Browser. Nutzer von Google Chrome müssen auf das Puzzleicon klicken, um das Icon zu finden.
Schritt 2 Drücke auf das Zahnradsymbol, um zu den Einstellungen zu gehen Dadurch wird die Einstellungenseite geöffnet, wo du die Funktionen der Erweiterung konfigurieren kannst.</description></item></channel></rss>