<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Scratch Eklentileri Belgeleri</title><link>https://scratchaddons.com/tr/docs/develop/getting-started/</link><description>Scratch Eklentileri Belgeleri ile ilgili son içerikler</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><copyright>© 2022 Scratch Eklentileri katkıda bulunanlar</copyright><atom:link href="https://scratchaddons.com/tr/docs/develop/getting-started/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Eklenti Temelleri</title><link>https://scratchaddons.com/tr/docs/develop/getting-started/addon-basics/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/docs/develop/getting-started/addon-basics/</guid><description>Eklenti nedir, gerçekten? Aslında bir eklenti, bir kullanıcı komut dosyası ile bir kullanıcı stili veya ikisinin de birleşiminden fazlası değildir. Bunlardan herhangi biri varsa, onları tek bir ad altında aynı eklenti&amp;rsquo;nin parçası yaparız. Örneğin, &amp;ldquo;Scratch 3 Geliştirici Araçları&amp;rdquo; eklentisinde, düzenleyiciye bir arama çubuğu eklemekten sorumlu bir kullanıcı komut dosyası ve bu kutuya CSS ekleyen bir kullanıcı stili vardır.
Kullanıcı komut dosyası nedir? Kullanıcı komut dosyası, bir Scratch sekmesiyle birlikte çalışan bir JavaScript kodu parçasıdır.</description></item><item><title>Bir Eklenti Oluşturma</title><link>https://scratchaddons.com/tr/docs/develop/getting-started/creating-an-addon/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/docs/develop/getting-started/creating-an-addon/</guid><description>Gerekli yazılım: metin düzenleyici, Chrome. Mümkünse, sorunları önlemek için devam etmeden önce mağazadan indirdiğiniz Scratch Eklentileri uzantısını devre dışı bırakın.
1. Adım: Eklenti ile ilgili temel bilgiler hakkında bilgi edinin Terminolojiye aşina olmak için bu makaleyi okuduğunuzdan emin olun.
2. Adım: Depoyu çatallayın/klonlayın Veya isterseniz ZIP olarak indirin. Başka bir deyişle, kaynak kodunu yerel olarak indirmeniz yeterlidir.
3. Adım: Uzantıyı Chrome&amp;rsquo;a yükleyin Not: Eklentiler üzerinde çalışmak için Chrome önerilir. Yine de eklentilerin Firefox&amp;rsquo;da da çalışma ihtimali var.</description></item></channel></rss>