<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Scratch Eklentileri Belgeleri</title><link>https://scratchaddons.com/tr/docs/getting-started/</link><description>Scratch Eklentileri Belgeleri ile ilgili son içerikler</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><copyright>© 2022 Scratch Eklentileri katkıda bulunanlar</copyright><atom:link href="https://scratchaddons.com/tr/docs/getting-started/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Hızlı Başlangıç</title><link>https://scratchaddons.com/tr/docs/getting-started/quick-start/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/docs/getting-started/quick-start/</guid><description>Yükleme Scratch Eklentilerini kurarak başlayalım. Scratch Eklentileri hem Chrome Web Mağazası&amp;rsquo;nda hem de Firefox Eklentilerinde mevcuttur.
Chrome Web Mağazası (Google Chrome ve diğer Chromium tabanlı tarayıcılar için) Firefox için Eklentiler (Mozilla Firefox için) Microsoft Edge Eklentileri (Microsoft Edge için) Başlarken Başlamak için, eklentinin ayarlar sayfasına erişmeniz gerekir.
Araç çubuğunda Scratch Eklentilerini bulun ve tıklayın. Genellikle tarayıcınızın sağ üst köşesinde bulunur. Google Chrome kullanıcıları için, Scratch&amp;rsquo;e göz atmıyorsanız, uzantı simgesini bulmak için bulmaca simgesine tıklamanız gerekir.</description></item><item><title>Yükleme</title><link>https://scratchaddons.com/tr/docs/getting-started/installing/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/docs/getting-started/installing/</guid><description>Eklenti mağazalarından Scratch Eklentileri hem Chrome Web Mağazası&amp;rsquo;nda hem de Firefox Eklentilerinde mevcuttur.
Chrome Web Mağazası (Google Chrome, Opera, Brave, Vivaldi, Microsoft Edge &amp;gt;79 ve diğer Chromium tabanlı tarayıcılar için) https://chrome.google.com/webstore/detail/fbeffbjdlemaoicjdapfpikkikjoneco
Firefox için Eklentiler (Mozilla Firefox için) https://addons.mozilla.org/firefox/addon/scratch-messaging-extension/
Microsoft Edge Eklentileri (Microsoft Edge &amp;gt;79 için) https://microsoftedge.microsoft.com/addons/detail/iliepgjnemckemgnledoipfiilhajdjj
Kaynağından GitHub sürümleri hakkında Sürümler sayfası Scratch Eklentilerin tüm geliştirme yapıları için kod ve kurulum dosyalarının yanı sıra mağaza yapılarının aynasını içerir.
Depoyu klonla Scratch Eklentilerini geliştirme amacıyla kurmanın önerilen yolu budur.</description></item></channel></rss>