<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Scratch Addons</title><link>https://scratchaddons.com/nl/</link><description>Recente inhoud op Scratch Addons</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><copyright>© 2022 Scratch Addons-helpers</copyright><atom:link href="https://scratchaddons.com/nl/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Addon-Basis</title><link>https://scratchaddons.com/nl/docs/develop/getting-started/addon-basics/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/nl/docs/develop/getting-started/addon-basics/</guid><description>Wat is eigenlijk een addon? Eigenlijk is een addon niet meer dan een userscript, een userstyle, of een combinatie ervan. Als ze relevant zijn, zetten we ze in dezelfde addon, onder een enkele naam. De &amp;ldquo;Scratch 3-Ontwikkelaarstools&amp;rdquo;-addon heeft bijvoorbeeld een userscript voor het toevoegen van een zoekbalk aan de editor, en een userstyle die CSS aan die balk toevoegt.
Wat is een userscript? Een userscript is een stukje JavaScript-code die samen met een Scratchtabblad uitvoert.</description></item><item><title>Snelle Start</title><link>https://scratchaddons.com/nl/docs/getting-started/quick-start/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/nl/docs/getting-started/quick-start/</guid><description>Installeren Laten we beginnen door Scratch Addons te installeren. Scratch Addons is beschikbaar in de Chrome Web Store en Add-ons voor Firefox.
Chrome Web Store (voor Google Chrome en andere Chromium-gebaseerde browsers) Add-ons voor Firefox (voor Mozilla Firefox) Microsoft Edge Add-ons (voor Microsoft Edge) Aan de slag Om te beginnen moet je toegang hebben tot de instellingenpagina van de addon om de functies te zien.
Ga naar Scratch Addons in de werkbalk en klik erop.</description></item><item><title>Installeren</title><link>https://scratchaddons.com/nl/docs/getting-started/installing/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/nl/docs/getting-started/installing/</guid><description>Van extensiestores Scratch Addons is beschikbaar in de Chrome Web Store en Add-ons voor Firefox.
Chrome Web Store (voor Google Chrome, Opera, Brave, Vivaldi, Microsoft, Edge &amp;gt;79, en andere Chromium-gebaseerde browsers) https://chrome.google.com/webstore/detail/fbeffbjdlemaoicjdapfpikkikjoneco
Add-ons voor Firefox (voor Mozilla Firefox)
https://addons.mozilla.org/firefox/addon/scratch-messaging-extension/
Microsoft Edge Add-ons (voor Microsoft Edge &amp;gt;79)
https://microsoftedge.microsoft.com/addons/detail/iliepgjnemckemgnledoipfiilhajdjj
Van bron Over GitHub-releases De pagina met releases bevat de code en installatiebestanden voor alle ontwikkelingsbuilds van Scratch Addons, net zoals de spiegel van de store-builds.</description></item><item><title>Een Addon Maken</title><link>https://scratchaddons.com/nl/docs/develop/getting-started/creating-an-addon/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/nl/docs/develop/getting-started/creating-an-addon/</guid><description>Vereiste software: teksteditor, Chrome. Wanneer mogelijk, schakel de Scratch Addons-extensie die je hebt gedownload van de store uit om problemen te voorkomen.
Stap 1: Lees over de addon-basis Lees dat artikel om de termen te weten.
Stap 2: Vertak/kopieer het archief Of download als ZIP als je dat wilt. In andere woorden, download gewoon de broncode lokaal.
Stap 3: Laad de extensie in Chrome Opmerking: Chrome is aanbevolen voor het werken aan addons.</description></item><item><title>Veelgestelde Vragen</title><link>https://scratchaddons.com/nl/docs/faq/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/nl/docs/faq/</guid><description>Op deze pagina staan veelgestelde vragen verwant met de Scratch Addons-extensie en -project.
Wat is Scratch Addons? Scratch Addons is een alles-in-een browserextensie voor de Scratchwebsite en -projecteditor. Het geeft je functies en thema&amp;rsquo;s (intern genaamd addons) voor zowel de Scratchwebsite als de projecteditor. De missie van Scratch Addons is om alle bestaande Scratchextensies, userscripts en userstyles te combineren, gemaakt door meerdere leden van de Scratchgemeenschap, in een enkele makkelijk toegankelijke plaats, terwijl gebruikers nog steeds mogen kiezen welke ze willen aanzetten.</description></item><item><title>Addons</title><link>https://scratchaddons.com/nl/addons/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/nl/addons/</guid><description>Addons Op deze pagina staan alle addons die zijn geïmplementeerd in Scratch Addons.
Deze pagina is niet compleet, en we hebben jouw hulp nodig om de afbeeldingen aan te vullen. Lees hier meer.
139 addons
Lijstweergave
Geheim
2D-kleurenkiezer
2d-color-picker Vervangt saturatie en helderheidsliders in de kostuumeditor met een 2D-kleurenkiezer. Houd Shift ingedrukt en beweeg de muisaanwijzer om de waarden op een enkele as te veranderen.
60FPS projectspelermodus
🌟
60fps Alt&amp;#43;Klik de groene vlag om 60FPS aan of uit te zetten.</description></item><item><title>Addons Lokaliseren</title><link>https://scratchaddons.com/nl/docs/localization/localizing-addons/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/nl/docs/localization/localizing-addons/</guid><description>Addons lokaliseren is simpel.
Berichten toevoegen Onder addons-l10n/en/, maak een bestand genaamd ADDONID.json, waar ADDONID het addon-ID is (de mapnaam). Schrijf hier je berichten die je wilt vertalen:
{ &amp;#34;ADDONID/meow&amp;#34;: &amp;#34;Meow&amp;#34;, &amp;#34;ADDONID/cats&amp;#34;: &amp;#34;{getal, plural, one {1 kat} other {# katten}}&amp;#34;, &amp;#34;ADDONID/eat&amp;#34;: &amp;#34;Ik wil {food} eten!&amp;#34;, &amp;#34;ADDONID/salmon&amp;#34;: &amp;#34;zalm&amp;#34;, &amp;#34;ADDONID/sardine&amp;#34;: &amp;#34;sardien&amp;#34; } Plaatsvervangers Soms hebben berichten dingen nodig die dynamisch gegenereerd zijn. Bijvoorbeeld, het aantal katten, of een invoer. Om dit te doen, kun je plaatsvervangers gebruiken zoals {plaatsvervangerNaam}.</description></item><item><title>Changelog</title><link>https://scratchaddons.com/nl/changelog/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/nl/changelog/</guid><description>Changelog Alle opmerkelijke veranderingen aan dit project zullen in deze pagina worden gedocumenteerd.
Let op: Deze changelog is samengevat. Kijk op de gedetailleerde changelog voor alle veranderingen.
v1.27.3 2022-07-22 Nieuwst ¶ Bug fix: &amp;ldquo;hide stage and sprite pane&amp;rdquo; hiding the stage in project pages Bug fix: &amp;ldquo;auto-hide block palette&amp;rdquo; not updating workspace metrics after changing settings Links Releasepagina op GitHub Archiefstatus op release Commits gemaakt op deze versie v1.27.2 2022-07-20 ¶ Bug fix: &amp;ldquo;hide stage and sprite pane&amp;rdquo; crashing the page if &amp;ldquo;touching mouse pointer&amp;rdquo; block runs while the stage is hidden Links Releasepagina op GitHub Archiefstatus op release Commits gemaakt op deze versie v1.</description></item><item><title>Credits</title><link>https://scratchaddons.com/nl/credits/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/nl/credits/</guid><description>Credits Bijdragers Heel erg bedankt aan deze geweldige mensen voor het meehelpen aan het project door te werken aan Scratch Addons, zijn functies, zijn thema's, zijn website, etc. (emoji-key)
Bijdragen van elke soort zijn welkom! Heb je hoe dan ook meegeholpen? Lees hier hoe je je naam in de lijst zet.
Dit project volgt de all-contributors-specificatie. Bekijk hier het bijdragersarchief.
WorldLanguages
📆🚧🤔💼🌍🫂
574
apple502j
🚧🛡️🐛🌍
718
tb148
💻
🔧
24
BoomerScratch</description></item><item><title>Een Pictogram Toevoegen aan een Instellingsnaam</title><link>https://scratchaddons.com/nl/docs/develop/adding-an-icon-to-a-setting-name/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/nl/docs/develop/adding-an-icon-to-a-setting-name/</guid><description>Om een pictogram toe te voegen aan een instellingsnaam zonder crashes te veroorzaken,
Zorg ervoor dat de naam van het pictogrambestand geen lage streepjes bevat Schrijf @ICONFILENAME.svg setting name in addon.json Voeg ICONFILENAME.svg toe in /images/icons/ als het mist Bewerk /background/load-addon-manifests.js om iconfilenameIcon: &amp;quot;@ICONFILENAME.svg&amp;quot;, toe te voegen Bewerk /addons/scratch-notifier/notifier.js voor Scratch-Berichtgeverinstellingen</description></item><item><title>Extensie-Update (Transitie)</title><link>https://scratchaddons.com/nl/scratch-messaging-transition/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/nl/scratch-messaging-transition/</guid><description>Scratch Messaging Extension is nu Scratch Addons! Wat is er gebeurd? Scratch Messaging Extension (door griffpatch) is bijgewerkt en heet nu Scratch Addons.
Klik op het Scratch Addons-icoon in de extensiebalk om de nieuwe verbeterde berichtensamenvatting te zien!
Scratch Addons heeft ook veel andere Scratch-gerelateerde functies. Om ze in te schakelen, ga naar Scratch Addons-instellingen Je kunt bijvoorbeeld Scratch-Berichtgever aanzetten om browser-notificaties te krijgen wanneer je nieuwe Scratch-berichten krijgt.</description></item><item><title>Feedback Geven</title><link>https://scratchaddons.com/nl/feedback/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/nl/feedback/</guid><description>Feedback Geven Heb je iets te zeggen over Scratch Addons? Laat het ons weten door dit feedbackformulier.
Scratchgebruikersnaam, of andere identificaties (optioneel)
Feedback
Verstuur een lijst met mijn gebruikte addons (aanbevolen)
Verzenden
Alternatieven Als je een alternatief nodig hebt, zijn hier een paar keuzes.
Maak een post op het archief. Maak een post op onze Discussiepagina Stuur een bericht in onze Discord-server Neem contact op met een van de bijdragers op Discord, Twitter, of andere methoden Het wordt afgeraden om contact op te nemen met een bijdrager door middel van Scratch in verband met het beleid dat reclame maken voor extensies/userscripts verbiedt.</description></item><item><title>Meedoen met het Lokalisatieteam</title><link>https://scratchaddons.com/nl/docs/localization/joining-the-localization-team/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/nl/docs/localization/joining-the-localization-team/</guid><description>Al vertaald: Italiaans, Japans, Portugees, Sloveens en Spaans. We accepteren geen nieuwe vertalers meer voor deze talen.
Bedankt voor je interesse over het meehelpen om Scratch Addons te vertalen naar andere talen!
Scratch Addons is een non-profit openbron project waar vrijwillige webdesigners de extensie onderhouden en zijn addons maken.
Zelfs als je nog nooit hebt geprogrammeerd met JavaScript, kun je ons nog steeds helpen ons doel om iedereens ervaring met Scratch beter te maken te behalen!</description></item><item><title>Niet-ondersteunde Browser</title><link>https://scratchaddons.com/nl/unsupported-browser/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/nl/unsupported-browser/</guid><description>Niet-ondersteunde Browser Scratch Addons heeft geen ondersteuning voor je browser. Gebruik geüpdatete versies van Chrome, Firefox, of andere browsers die erop zijn gebaseerd om te beginnen:
Chromium 80+ Chrome 80+ Downloaden Hoe je bijwerkt Microsoft Edge 80+ Downloaden Hoe je bijwerkt Opera 67+ Downloaden Hoe je bijwerkt Brave 1.3+ Downloaden Vivaldi 2.11+ Downloaden Hoe je bijwerkt Systeemvereisten: Windows 7+ OS X / MacOS 10.11+ Chromebooks minder dan ~6 jaar oud Firefox 86+ Firefox 86+ Downloaden Hoe je bijwerkt Systeemvereisten: Windows 7+ OS X / MacOS 10.</description></item><item><title>Scratch Addons-instellingen</title><link>https://scratchaddons.com/nl/extension-settings/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/nl/extension-settings/</guid><description>Scratch Addons-instellingen Hoe krijg je toegang tot Scratch Addons-instellingen Stap 1 Klik op de Scratch Addons extensie-icoon Het is in de rechterbovenhoek van je browser. Google Chrome-gebruikers moeten op het puzzel-icoon klikken om het te vinden.
Stap 2 Druk op het tandwiel-icoon om naar de Instellingspagina te gaan Dit zal de Instellingspagina openen waar je kunt aanpassen hoe de extensie werkt.
Stap 3 Scroll door de addonlijst en schakel degene in die je wilt Je kunt ook elke addon aanpassen in het onderste deel van elke addon.</description></item><item><title>Userscripts</title><link>https://scratchaddons.com/nl/docs/develop/addon-types/userscripts/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/nl/docs/develop/addon-types/userscripts/</guid><description>Wat zijn ze? Userscripts laten je code uitvoeren naast Scratchpagina&amp;rsquo;s - je kunt dingen doen zoals knoppen toevoegen, de Scratcheditor verbeteren, of wat je ook maar kunt verzinnen.
Hoe voeg ik een userscript toe? Zorg ervoor dat je Scratch Addons ververst van chrome://extensions nadat je veranderingen maakt aan je addon. Ga naar de manifest van je addon (addon.json) en voeg een eigenschap toe genaamd userscripts&amp;quot;. Deze eigenschap moet een array zijn.</description></item><item><title>Userstyles</title><link>https://scratchaddons.com/nl/docs/develop/addon-types/userstyles/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/nl/docs/develop/addon-types/userstyles/</guid><description>Wat zijn ze? Userstyles laten je CSS injecteren op de Scratch-website - handig om je knoppen uit userscripts kleurrijk te maken, of om natieve Scratch-elementen aan te passen.
Hoe voeg ik een userstyle toe? Zorg ervoor dat je Scratch Addons ververst van chrome://extensions nadat je veranderingen maakt aan je addon. Ga naar de manifest van je addon (addon.json) en voeg een eigenschap toe genaamd userstyles&amp;quot;. Deze eigenschap moet een array zijn.</description></item><item><title>Vaarwel!</title><link>https://scratchaddons.com/nl/farewell/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/nl/farewell/</guid><description>Vaarwel! Scratch Addons is verwijderd. Bedankt dat je de extensie hebt gebruikt!
Je kunt de extensie opnieuw installeren door op de installeerknop hierboven te klikken. Je kunt ook een recensie achterlaten op de Chrome-extensiepagina of de Firefox-addonpagina.
Gebaseerd op je redenen om de extensie te verwijderen, zijn hier een paar andere dingen die je kunt doen.
Heb je problemen? Vertel het ons hier of maak hier een post. Mist er een functie?</description></item><item><title>Welkom!</title><link>https://scratchaddons.com/nl/welcome/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/nl/welcome/</guid><description>Welkom! Scratch Addons is succesvol geïnstalleerd!
Bedankt voor het installeren. We wensen je veel plezier met de extensie!
Aan de slag Stap 1 Klik op de Scratch Addons extensie-icoon Het is in de rechterbovenhoek van je browser. Google Chrome-gebruikers moeten op het puzzel-icoon klikken om het te vinden.
Stap 2 Druk op het tandwiel-icoon om naar de Instellingspagina te gaan Dit zal de Instellingspagina openen waar je kunt aanpassen hoe de extensie werkt.</description></item></channel></rss>