<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Scratch Addons</title><link>https://scratchaddons.com/ru/</link><description>Последний контент на Scratch Addons</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><copyright>© 2022 внёсшие вклад в Scratch Addons</copyright><atom:link href="https://scratchaddons.com/ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Addon Basics</title><link>https://scratchaddons.com/ru/docs/develop/getting-started/addon-basics/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/ru/docs/develop/getting-started/addon-basics/</guid><description>What&amp;rsquo;s an addon, really? Actually, an addon isn&amp;rsquo;t much more than a userscript, a userstyle, or a combination of the two. If any of these are related, then we make them part of the same addon, under a single name. For example, the &amp;ldquo;Scratch 3 Developer Tools&amp;rdquo; addon has a userscript in charge of adding a find box to the editor, and a userstyle that adds CSS to that box.</description></item><item><title>Начало</title><link>https://scratchaddons.com/ru/docs/getting-started/quick-start/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/ru/docs/getting-started/quick-start/</guid><description>Установка Давайте начнём с установки Scratch Addons. Scratch Addons есть в магазине расширений Chrome и дополнениях для Firefox.
Магазин расширений Chrome (для Google Chrome и других браузеров, основанные на Chromium) Дополнения для Firefox (для Mozilla Firefox) Microsoft Edge Add-ons (for Microsoft Edge) Давайте начнём Чтобы приступить, Вам надо получить доступ к странице настроек расширения, чтобы посмотреть его функции.
Найдите Scratch Addons на панели инструментов и нажмите на него. Usually, it is on the top-right corner of your browser.</description></item><item><title>Установка</title><link>https://scratchaddons.com/ru/docs/getting-started/installing/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/ru/docs/getting-started/installing/</guid><description>Из магазинов расширений Scratch Addons есть в магазине расширений Chrome и в дополнениях для Firefox.
Chrome Web Store (for Google Chrome, Opera, Brave, Vivaldi, Microsoft Edge &amp;gt;79, and other Chromium-based browsers)
https://chrome.google.com/webstore/detail/fbeffbjdlemaoicjdapfpikkikjoneco
Дополнения для Firefox (подойдёт для Mozilla Firefox) https://addons.mozilla.org/firefox/addon/scratch-messaging-extension/
Microsoft Edge Add-ons (for Microsoft Edge &amp;gt;79)
https://microsoftedge.microsoft.com/addons/detail/iliepgjnemckemgnledoipfiilhajdjj
Из исходного кода О релизах в GitHub Страница релизов содержит код и файлы установки для всех сборок Scratch Addons для разработчиков, а также зеркало сборок для магазинов.</description></item><item><title>Создание аддона</title><link>https://scratchaddons.com/ru/docs/develop/getting-started/creating-an-addon/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/ru/docs/develop/getting-started/creating-an-addon/</guid><description>Нужное программное обеспечение: текстовый редактор, Chrome.
Если возможно, отключите расширение Scratch Addons, которое Вы скачали с магазина до продолжения, чтобы избежать проблемы.
Шаг 1: Прочитайте о основах аддона Не забудьте прочитать эту статью, чтобы знать терминологию.
Шаг 2: Сделайте fork/клон репозитории Или скачайте как ZIP, если хотите. Иными словами, просто скачайте исходный код локально.
Шаг 3: Загрузите расширение в Chrome Примечание: рекомендуется Chrome для работы с аддонами. Всё же, аддоны также должны работать на Firefox.</description></item><item><title>Часто задаваемые вопросы</title><link>https://scratchaddons.com/ru/docs/faq/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/ru/docs/faq/</guid><description>На этой странице перечислены часто задаваемые вопросы о расширении Scratch Addons и проекте.
Что такое Scratch Addons? Scratch Addons — браузерное расширение «всё в одном» для веб сайта Scratch и его редактора проектов. Он даёт новые функции и темы (которые называются аддонами), для веб сайта Scratch и редактора проектов. Миссия Scratch Addons — соединить все существующие Scratch расширения, юзерскрипты и юзерстили, которые разработаны некоторыми участниками сообщества Scratch, в одно место с лёгким доступом, давая пользователям выбирать, какие нужно включить.</description></item><item><title>Joining the Localization Team</title><link>https://scratchaddons.com/ru/docs/localization/joining-the-localization-team/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/ru/docs/localization/joining-the-localization-team/</guid><description>Already translated: Italian, Japanese, Portuguese, Slovenian and Spanish. We won&amp;rsquo;t be accepting any new translators for these languages.
Thanks for being interested on volunteering to translate Scratch Addons to other languages!
Scratch Addons is a non-profit open source project where volunteer web developers maintain the extension and create its addons.
Even if you haven&amp;rsquo;t ever coded a single line of JavaScript, you can still help us achieve our goal of making everyone&amp;rsquo;s experience with Scratch better!</description></item><item><title>Localizing Addons</title><link>https://scratchaddons.com/ru/docs/localization/localizing-addons/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/ru/docs/localization/localizing-addons/</guid><description>Localizing addons is easy.
Adding messages Under addons-l10n/en/, make a file named ADDONID.json, where ADDONID is the addon&amp;rsquo;s ID (the folder name). Write your messages that you want to translate there:
{ &amp;#34;ADDONID/meow&amp;#34;: &amp;#34;Meow&amp;#34;, &amp;#34;ADDONID/cats&amp;#34;: &amp;#34;{number, plural, one {1 cat} other {# cats}}&amp;#34;, &amp;#34;ADDONID/eat&amp;#34;: &amp;#34;I want to eat {food}!&amp;#34;, &amp;#34;ADDONID/salmon&amp;#34;: &amp;#34;salmon&amp;#34;, &amp;#34;ADDONID/sardine&amp;#34;: &amp;#34;sardine&amp;#34; } Placeholders Sometimes messages need to have things that are dynamically generated. For example, number of cats, or input.</description></item><item><title>Userscripts</title><link>https://scratchaddons.com/ru/docs/develop/addon-types/userscripts/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/ru/docs/develop/addon-types/userscripts/</guid><description>What are they? Userscripts allow you to run code along Scratch pages - you can do stuff like add buttons, enhance the Scratch editor, or anything you can imagine.
How do I add a userscript? Make sure to refresh Scratch Addons from chrome://extensions after doing any changes to your addon.
Go to the manifest of your addon (addon.json) and add a property called userscripts&amp;quot;.
This property must be an array.</description></item><item><title>Userstyles</title><link>https://scratchaddons.com/ru/docs/develop/addon-types/userstyles/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/ru/docs/develop/addon-types/userstyles/</guid><description>What are they? Userstyles allows you to inject CSS on the Scratch website - useful to make the buttons you add with userscripts colorful, or to customize native Scratch element.
How do I add a userstyle? Make sure to refresh Scratch Addons from chrome://extensions after doing any changes to your addon.
Go to the manifest of your addon (addon.json) and add a property called &amp;quot;userstyles&amp;quot;.
This property must be an array.</description></item><item><title>Аддоны</title><link>https://scratchaddons.com/ru/addons/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/ru/addons/</guid><description>Аддоны Список всех аддоров, которые созданы в Scratch Addons.
Эта страница не доделана и нам нужна Ваша помощь докончить изображения. Подробнее здесь.
139 аддонов
Вид в стиле списка
Пасхалка
2D-палитра цветов
2d-color-picker Replaces saturation and brightness sliders in the costume editor with a 2D color picker. Hold Shift while dragging the cursor to change the values on a single axis.
60FPS project player mode
🌟
60fps Alt&amp;#43;Клик по зелёному флагу, для включения 60FPS.</description></item><item><title>Благодарности</title><link>https://scratchaddons.com/ru/credits/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/ru/credits/</guid><description>Благодарности Внёсшие вклад Огромное спасибо этим прикольным людям за внесения вклада в проект, работая на Scratch Addons, его функциях, тем, веб-сайта и т. д. (ключи эмодзи)
Любая помощь проекту одобрена! Внесли вклад как-либо? Прочитайте, как добавить своё имя здесь.
Этот проект соблюдает спецификации all-contributors. См. репозиторию внёсших вклад здесь.
WorldLanguages
📆
🚧🤔💼🌍🫂
574
apple502j
🚧🛡️🐛🌍
718
tb148
💻🔧
24
BoomerScratch
💻
35
Explosion-Scratch
💻📖🤔🐛🫂
9
GrahamSH-LLK
💻🤔📖🎨
297
mxmou</description></item><item><title>Добавление иконки к названию настройки</title><link>https://scratchaddons.com/ru/docs/develop/adding-an-icon-to-a-setting-name/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/ru/docs/develop/adding-an-icon-to-a-setting-name/</guid><description>Для добавления иконки к настройке без вызываний краша,
Убедитесь в том, что имя файла с иконкой не содержит дефисы Напишите @ИМЯФАЙЛАИКОНКИ.svg название настройки в addon.json Добавьте ИМЯФАЙЛАИКОНКИ.svg в /images/icons/, если нет Отредактируйте /background/load-addon-manifests.js с добавлением iconfilenameIcon: &amp;quot;@ИМЯФАЙЛАИКОНКИ.svg&amp;quot;, Отредактируйте /addons/scratch-notifier/notifier.js для настроек уведомителя Scratch</description></item><item><title>Добро пожаловать!</title><link>https://scratchaddons.com/ru/welcome/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/ru/welcome/</guid><description>Добро пожаловать! Scratch Addons был только что успешно установлен!
Спасибо за установку. Надеемся, что Вам понравится расширение!
Давайте начнём Шаг 1 Кликните на иконку расширения Scratch Addons. Она в правом-верхнем углу Вашего браузера. Пользователям Google Chrome надо кликнуть на иконку пазла, чтобы найти иконку Scratch Addons.
Шаг 2 Нажмите на значок с шестерёнкой, чтобы зайти на страницу настроек Это откроет страницу настроек, где Вы можете настроить, как расширение работает.</description></item><item><title>Настройки Scratch Addons</title><link>https://scratchaddons.com/ru/extension-settings/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/ru/extension-settings/</guid><description>Настройки Scratch Addons Как зайти в настройки Scratch Addons Шаг 1 Кликните на иконку расширения Scratch Addons. Она в правом-верхнем углу Вашего браузера. Пользователям Google Chrome надо кликнуть на иконку пазла, чтобы найти иконку Scratch Addons.
Шаг 2 Нажмите на значок с шестерёнкой, чтобы зайти на страницу настроек Это откроет страницу настроек, где Вы можете настроить, как расширение работает.
Шаг 3 Пролистайте список аддонов и включите те, которые Вам нужны Вы также можете настроить каждый аддон в нижней части каждого аддона.</description></item><item><title>Не поддерживаемый браузер</title><link>https://scratchaddons.com/ru/unsupported-browser/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/ru/unsupported-browser/</guid><description>Неподдерживаемый браузер Scratch Addons не поддерживает браузер, который Вы используете Используйте самые новые версии Chrome, Firefox или других браузеров, основанные на этих, чтобы начать работу:
Chromium 80+ Chrome 80+ Скачать Как обновиться Microsoft Edge 80+ Скачать Как обновиться Opera 67+ Скачать Как обновиться Brave 1.3+ Скачать Vivaldi 2.11+ Скачать Как обновиться Системные требования: Windows 7+ OS X / MacOS 10.11+ Хромбуки, которые не старше ~6 лет Firefox 86+ Firefox 86+ Скачать Как обновиться Системные требования: Windows 7+ OS X / MacOS 10.</description></item><item><title>Обновление расширения (Переход)</title><link>https://scratchaddons.com/ru/scratch-messaging-transition/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/ru/scratch-messaging-transition/</guid><description>Расширение Scratch Messaging теперь Scratch Addons! Что произошло? Расширение Scratch Messaging (от griffpatch) было обновлено и теперь называется Scratch Addons.
Кликните на иконку Scratch Addons в панели расширений чтобы посмотреть новый, переработанное содержание сообщений!
Scratch Addons также включает в себя много других функций по Scratch'у. Для их включения зайдите в настройки Scratch Addons. Например, Вы можете включить уведомитель Scratch для браузерных уведомлений при получении новых сообщений на Scratch.
Темы и функции для редактора проектов Scratch также доступны, по типу тёмный режим редактора и индикатор загрузки проекта.</description></item><item><title>Отправить отзыв</title><link>https://scratchaddons.com/ru/feedback/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/ru/feedback/</guid><description>Отправить отзыв Есть сказать что-либо о Scratch Addons? Дайте нам знать через эту форму обратного отзыва.
Имя пользователя Scratch или другие обозначения (необязательно)
Обратная связь
Отправить список моих включённых аддонов (рекомендовано)
Отправить
Альтернативы Если Вам нужна альтернатива, вот несколько вариантов.
Создайте проблему (issue) на репозитории. Создайте пост на нашей вкладке обсуждений Отправьте сообщение на нашем Discord сервере Свяжитесь с одним из тех, кто внёс вклад в Discord'е, Твиттере или другими методами Мы Вам не советуем связываться с внёсшим вкладом через Scratch из-за политики, которая запрещает рекламировать расширения/юзерскрипты.</description></item><item><title>Прощайте!</title><link>https://scratchaddons.com/ru/farewell/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/ru/farewell/</guid><description>Прощайте! Scratch Addons был успешно удалён. Спасибо Вам за использование расширения!
Вы можете переустановить расширение кнопкой установки выше. Вы также можете оставить отзыв на странице расширения Chrome или на странице дополнения Firefox.
На основе причин удаления расширения, вот некоторые другие вещи, которые Вы можете сделать.
Есть проблемы? Расскажите нам о ней здесь или создайте проблему (issue) здесь. Отсутствует функция? Расскажите нам о ней здесь или предложите её, создав проблему (issue) или создайте пост о ней на нашей вкладке обсуждения.</description></item><item><title>Список изменений</title><link>https://scratchaddons.com/ru/changelog/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/ru/changelog/</guid><description>Список изменений Все значимые изменения к этому проекту будут документированы на этой странице.
Примечание: Этот лог изменений обобщён. См. детализированный лог изменений для всех изменений.
v1.27.3 2022-07-22 Последняя версия ¶ Bug fix: &amp;ldquo;hide stage and sprite pane&amp;rdquo; hiding the stage in project pages Bug fix: &amp;ldquo;auto-hide block palette&amp;rdquo; not updating workspace metrics after changing settings Ссылки Страница релиза на GitHub Статус репозитория в релизе Количество commit&amp;#39;ов, сделанные на этой версии v1.</description></item></channel></rss>