<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Scratch Eklentileri Belgeleri</title><link>https://scratchaddons.com/tr/docs/localization/</link><description>Scratch Eklentileri Belgeleri ile ilgili son içerikler</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><copyright>© 2022 Scratch Eklentileri katkıda bulunanlar</copyright><atom:link href="https://scratchaddons.com/tr/docs/localization/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Eklentileri Yerelleştirme</title><link>https://scratchaddons.com/tr/docs/localization/localizing-addons/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/docs/localization/localizing-addons/</guid><description>Eklentileri yerelleştirmek kolaydır.
Mesaj ekleme addons-l10n/en/ altında, ADDONID.json adında bir dosya oluşturun; burada ADDONID, eklentinin kimliğidir (klasörün adıdır). Çevirmek istediğiniz mesajlarınızı buraya yazın:
{ &amp;#34;ADDONID/meow&amp;#34;: &amp;#34;Miyav&amp;#34;, &amp;#34;ADDONID/cats&amp;#34;: &amp;#34;{number, plural, one {1 cat} other {# cats}}&amp;#34;, &amp;#34;ADDONID/eat&amp;#34;: &amp;#34;Bir {food} yemek istiyorum!&amp;#34;, &amp;#34;ADDONID/salmon&amp;#34;: &amp;#34;somon&amp;#34;, &amp;#34;ADDONID/sardine&amp;#34;: &amp;#34;sardalya&amp;#34; } Yer tutucular Bazen mesajların dinamik olarak oluşturulmuş şeylere sahip olması gerekir. Örneğin, kedilerin sayısı, veya giriş. Bunu halletmek için {placeholderName} gibi yer tutucular kullanabilirsiniz. Yer tutucu adı yalnızca harflerden oluşmalıdır (sayı içermemelidir).</description></item><item><title>Yerelleştirme Ekibine Katılma</title><link>https://scratchaddons.com/tr/docs/localization/joining-the-localization-team/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/docs/localization/joining-the-localization-team/</guid><description>İtalyanca, Japonca, Portekizce, Slovence ve İspanyolca dilleri zaten çevrildi. Bu diller için yeni çevirmen kabul etmeyeceğiz.
Scratch Eklentilerini diğer dillere çevirmeye gönüllü olmakla ilgilendiğiniz için teşekkür ederiz!
Scratch Eklentileri, eklentiler oluşturup bunları yayınlayabildiğiniz, kar amacı gütmeyen bir açık kaynak projesidir.
Tek bir JavaScript satırı kodlamamış olsanız bile, herkesin Scratch deneyimini daha iyi hale getirme hedefimize ulaşmamıza yardımcı olabilirsiniz!
Tek yapmanız gereken hem İngilizce hem de başka bir dil bilmek ve haftada birkaç dakikanızı o dönemde eklenen yeni cümlelerini çevirmek için harcamak.</description></item></channel></rss>